人去到某個年紀，幾乎肯定自己唔會生仔

溝唔到女
窮
矮
樣唔得
唔夠白
打垃圾工
但最緊要係
做人太苦
有時諗返自己呢世人
感慨萬千
大部份決定看似自己意願
其實做俾老豆老母睇
但好可惜
世事往往諷刺
相比幸福
人生更多係遺憾無奈
註定永遠失望
如果自己生仔
佢就咁生存就算
因為原來人就咁生存係世上
冇穿冇爛
亦唔係易
有時行過d補習社
d商場全層間開十幾廿間個d
就覺得d細路好慘
中產細路其實慘過基層細路
不過講到尾都係自己條件差
又冇能力令人生變好
不如算

救人呀！！有手足想自殺

我已經睇透 唔死得有飯食已經執到 就算真係死左都無咩所謂 睇下點囉 做人嘅野 都係咁撚樣 有咩唔掂咪睇下點搞搞佢囉

你打D咩垃圾工令到你會諗到咁灰？

我都唔敢生
老老豆豆自己比到唔到啲咩個小朋友
呢個港共社會養得掂自己已經好撚勁
唔通生仔出黎叫佢一齊供樓咩
我老豆老母個代至少叫搞得掂自己
我地呢代分分鐘鐘60歲重供緊樓（前題重要咁多年無痛無痛無比人炒）
唔通真係同成班新移民搶公屋咩

屌你。我見過唔少唔高唔靚仔，衣着整齊，乾淨整潔，行得直企得直，有自信，眼神唔閃縮，都唔知幾撚有型。睇多啲書增值自己啦。

每日一篇

表面光鮮啫，好多都係打緊份皮零野既閪工架咋